見到勇武原來無離棄過我地好想喊

呢排好多人都話重心放係和理非，勇武退場
有D三毛或者真心膠開始放風衝就係鬼，有D前線分分鐘心灰意冷
搞到抗爭開始降溫，大家放鬆左，港共亦開始瘋狂清算
係最需要大家燃點返個火既時候，見到一大班FULL GEAR手足係元朗站個畫面
好多謝你地無離開過我地我愛你地呀

勇武同國際支援無衝突

請勇武全面進場

170萬人出黎係代表和理非冇割 一直都支持我地
而唔係風向轉吹和理非

我地要多謝勇武唔同和理非割

我承認我無膽企前面
多謝你唔割我地

和勇本為一體 何來離棄
we stand together as one

多謝勇武巴絲🙏
香港人的光榮💪

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

全部都係手足
不分勇武和理非

支持，無勇武邊有咁多人關注

大家香港人 手足 都唔好互割
何妖都未比藍閪割 我地都要一樣咁團結

不割

we stand together as one

大師兄👍👍👍😭😭😭😭

多謝你哋唔好同我哋割，求下你

個重心放左係和理非到40年啦

唔好再話手足戀戰
唔好再重覆be water
睇live睇到燥

係 170萬人就係和理非支持勇武的宣示

大家唔好再話鬼
我係前線聽到真係好灰

狂推勁推爆推

平時遊行書包都裝滿gear
一直係度！！！！
冇離棄過！！！！！

唔好忘記屯門巴打幫手清潔
佢果句：我支持示威者幫我發聲。我鍾意清潔，所以我係到清潔。

感動到喊

永不割

無分和勇

勇武無同我地割已經三生有幸

多謝手足

stand with each other

我愛勇武
辛苦啦 返屋企好好休息
今日左望右望 心心眼左好耐

推推

推

手足從不分離

四大原則：不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責
三大信條：不流血、不受傷、不被捕
支持勇武派

真

多謝勇武派

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

感謝勇武再次替無膽和理非 出力出膽震住局面，仲見到最期待的洗清精畫面，有勇有謀，感激！
大家要安全回家！

核不割

721 811

睇下外國人點評論班暴徒先啦

多謝勇武
永遠唔割

多謝前線手足

多謝前線勇武，真係好感激你地

811後無見一陣好似隔左好耐咁
好想瘋狂錫你地呀

我愛你地勇武子

依家唔係唔夠勇武
係國際戰線唔夠力啊！
外國人想幫都唔知點幫

非常多謝勇武！

不分和勇
我地都係手足！

感謝🙏

好感動，好似打摔角咁俾個5佢，就輪到佢地再上陣。

我愛你地呀

多謝你地冇係呢段時間懷疑自己
一直堅持勇武抗掙

係連登熱門日日激將9up

感謝勇武不割席

事實係冇人同勇武割
要割的話星期日邊有咁多人

大家一齊贏！

終於見到有人用化學武器

不分和勇

無分和勇！上下一心！

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

聽住班勇武手足嗌：無gear返返上月台 有gear嘅落去幫手
個下真係想喊
你地一直都無離棄過我地

所以勇武 和理非 唔係個人 , 佢地會識分幾時做程理非 幾時勇武

勇武

各位試下轉打經濟牌

平時就KEEP住快閃 勇武再佔其實作用不大

定期快閃和理非 靜坐 叫口號 咩都好 搵人通知記者

大家都係想KEEP住有NOISE 咁樣最好 減低失守機會

無分彼此，宇宙爆炸都唔撚割呀

想含

和理非永遠喺勇武後面，818 係俾勇武休息吓，但政府嘅漠視證明只有和勇派一齊發力先有用。今日見到真係好感動，一齊撐落去

老實講呢兩星期我有
所以依家喺屋企，呢段時間出我有帶gear但冇著
見到口罩，gear，身型就俾人話係鬼好hurt

1.7m+民意已授權,勇武全面進場
和理非同文宣都要升級
依家打國際輿論戰

根本勇武又做勇武又做和現非

冇鬼冇鬼 (hug)

其實應該要慢慢變勇武

真心好想喊好感動

170萬以上嘅市民同勇武講:「你哋冇做錯到！」

多謝你地

你不離 眾不棄

同意啊！

快閃 勇武

勇武義士一路要小心

講得好！

齊上齊落

想幫勇武就聽日一大朝早去元朗站拖死啦

想喊 多謝你地

地*

大家都係抗爭者

多謝勇武
幾驚你地割我地席

手足

多謝勇武

屌 我見到人上gear 好撚型呀

咪就係 無分和勇啊樓主
我地全部都係手足 咪自己標籤自己人啦

唔割呀！

今星期 勇武正式回歸

勇武派 全面進場！！！！

多謝勇武巴打絲打 真心好多謝您地

今日元朗好和平喎

永不割席 冇你地唔會有我地

我愛所有手足

唔好再分咩勇武唔勇武，點解唔可以全民勇武，我地被拉左幾多個傷左幾多個，死左幾多個，黑狗呢？全民勇武起動

lm

對唔住，雖然頭先場夢入見到我有gear，但見落晒閘似打困獸鬥，我淆底，做唔到最尾一批走嘅人

光復香港 時代革命

咁多位勇武巴絲，你地既付出我無以為報，我應承你地會盡一己綿力支持你地，放心去做你地想做既嘢啦，不分化，不割席，不捉鬼。

勇武班手足根本從來都唔割 係成日成班和里非係到屌生屌死

唔好再講邊個離棄邊個
我地跟本就分唔開 打風都打唔甩 點棄？

神劇《大時代》三十年後香港的預言書：「果班係癲狗。你唔反抗遲早會上嚟咬死你！」

根本唔洗分，該勇時勇，該和時和
只要有心，人人都是和勇，不用那細分

基本上我哋都係放哂係書包，有需要就會出嚟咖啦。
因為我哋都係香港人，唔會咁易就離開

努力

勇武從未放棄過大家

勇武都未割，和里非有咩資格割

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

我好多謝勇武派

up

其實係
唔需要神化任何一邊

170萬背書！

我愛前線
前線愛我

得閒死唔得閒病 邊撚到得閒割和理非
從來都係勇武比人出賣比人屌比人拉 你地放低D道德潔癖已經幫到手

勇武係大家最強而有力嘅support
好多謝你地下下全力保護我地
記得每次自己都要安全呀

唔係和理唔同勇武割蓆
係勇武唔同和理割蓆呀

我愛勇武兄弟姊妹，核彈都唔割

我都係 好撚感動
本身以為下次出黎會明顯少好多人 但係無！！！

唔割
五大訴求先才講

幫手做同share啦
唔好懶呀

感謝每一位前線手足

毋忘6.12 7.21 8.11

一即是全 全即是一

We stand as ONE.
We are HONG KONG.

感謝勇武巴絲的犧牲、付出

多謝各位手足

感動到喊

多謝各位前線手足牙

唔好再分和勇得唔得

多謝每一位手足

你地冇事就好 小事

推推推

元朗 @0004 roadblock

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

係你地離棄佢

因為勇武並非為自己而戰
係為身邊嘅香港人同香港呢個地方而搏命

對唔住呀勇武手足！
我宜家更加知道你地係運動不可缺少既一環
170萬和理非都係勇武同和理非要相輔相成
大家齊上齊落！

今日現場見到你地每一位前線手足 好多謝你地

唔到我哋話割唔割蓆
而係要多謝勇武手足唔同和理非割

多謝手足，一齊頂住。
大家都頂住咁大壓力，但係都照出尼。
根本其他人冇資格討論割唔割，冇你冇我冇今時今日，依點希望大家明白。

以後spin番個focus喺達到目的上

辛苦曬各位手足

Push

諗咗好多野想講 但係最後都係決定講一句
多謝勇武

團結合作

頭先又睇返8.16攬炒巴團隊同大專界個發現號video
又喊咗

但點解今日會勇武左,唔係話默站定咩咩?
利申做自己野,唔記得左有事件係YL發生
剛剛先記得有默站

和理非用盡全力冇效，就要勇武出場，勇武後和理非又出場，雙劍合璧無住往而不利！

勇武派同和理非一直都在 不割

8 2 3 人 鏈

多謝兩邊都堅持
兩邊都無割到大家

你地都係「屋企人」，點會係鬼！
有你地係度會安心！

正解

希望大家多d稱讚前線
佢地面對住流血 被捕風險 真係好大壓力

前線手足加油!!多謝你地

多謝

勇武同和理非係互補長短
互相支持 不割蓆不分化

言下之意姐係勇武有離棄過你？sorry無喎

其實到今時今日都無分和勇

只有企得前既手足同企得後既手足

唔好再小小嘢話人係鬼
大隻小小都話鬼，唔通全部矮女上前咩

不分化 不割席 五大訴求 缺一不可

睇到，好撚感動
多謝你地

從來只會多謝勇武無離棄我地
多謝大家

多謝你

勇武我愛你x10000000

多謝勇武們無同我地割𥱊

多謝勇武

聽日我真係想去元朗拖地

勇武唔好同我地割呀

我唔係前線 但我永遠都支持你地 多謝

勇武加油

唔知 但呢個簽名特別難完成 唔知點解

thabk you

根本就係咁，又塞鐵，又塞機場，又話打公安打大陸仔，仲要派埋錢都仲有170萬咪就係證明咗根本民意無走，冇人割過。

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

818後再無和勇之分!

但今日黑警好似變左玩法？試緊新嘢？怪怪地咁
所以勇武要小心

多謝勇武唔會同其他人割
帶領所有人重回正軌

個畫面係所有消失嘅英雄穿過奇異博士嘅環走番出黎！
我愛你地！真·香港人！

加油

已喊

根本係818果日好多勇武卸甲做左和理非
根本一直都重起度

勇武不割，818先和平
和理非不割，先有1.7M人

大家跟本係命運共同體

無分和勇 只係有能力就行前d

勇氣巴絲打我愛你地呀

係
執靚個場算係報答佢地

勇武 多謝你地冇同我割蓆

支持前線任何決定
核爆都唔割

勇士 我愛你

其實成個進程係和理非不停咁去升級到勇武
好多人由一見煙就閃到慢慢越行越前

所以都係時候諗下可以為班勇武同香港做到d乜野

今鋪輸左，就係片主既主角！！

請推post

多謝佢

勇武巴絲 多謝你地守護我地 大家唔好再捉鬼啦

今晚見到住勇武上gear
我心入面喺到諗：勇武其實同我地係咁近
多謝你地一直敢言敢做
我細膽做唔到前線，唯有喺後面做backup你地果個
核彈都唔割呀

加油呀

多謝勇武冇理開過和理非

Love勇武多謝你地一直都在
唔好掉低我地，齊上齊落啊！

係勇武由612開始為全香港點燃咗希望
好多謝你地

永不割𥱊

要一齊贏

多謝你地
多謝你地

總之都係香港人！

跟本在場好多勇武係度
只不過今晚實質上都係和里非活動
不過班9又擺陣搞到勇武要做野
所以無分割唔割
在場全部都係手足

錫哂你們前線每一個

永遠支持前線

舉報了

170萬人行出嚟，就是答案。乜派都係同路人，只是大家做的方式不同，互相尊重、不離不棄先有得走下去。

我知我冇勇氣可以做前線 只可以做中後排
我一直好多謝你地可以咁勇敢
每次見到你地衝上前都會眼濕
好希望我地任何一個都唔好受傷唔好被捕
唔知你地睇唔睇到

我都覺
好多謝佢地

我愛你地任何一位

我本人不嬲最敬重勇武

次次有人屌前線

我一定火力全開屌撚到依班人仆街，就算畀人屌我分化
我都為勇武發聲

勇武承擔住畀黑警拉人集中營虐待、受傷嘅風險、同無恥嘅法律機器，如果無勇武派個運動玩完啦

我之前試過企咗陣前線
承蒙手足照顧
但當見到成班速龍同防暴係幾十米前
我真係驚走咗

嗰陣焦慮不安
真係唔係冷氣軍師同和理非明白

我離遠食過一次彈
辛苦到我即刻轉頭走

所以真心佩服前線
我無勇氣能力
就做返和理非同課金算

香港人加油

感動 多謝勇武

班狗on9
做個機會俾我地connect返
中共最驚就係上下一心一齊反佢呀

咪分咩和理非勇武，自我設限

一場仗 矛同盾係必須共存
勇武手足係矛
和理非手足係盾
大家一定要齊心
相輔相成 先會贏到呢場仗！

當我著gear既時候係勇武
除低既時候就係和理非

希望大家keep住團火 大家都係香港人都係救緊自己屋企 勇武定和理非都好 都係同路人
香港人加油

多謝勇武手足

我地係手足係抗爭者

任何一個願意企出嚟，願意出錢出力嘅香港人我愛你地
但願有一日可以除低口罩喺煲底相聚

多謝勇武一直不割 繼續企出黎

多謝勇武嘅不離不棄

核爆都唔割

手足最緊要自身安全

push

勇武愛你地！！！抱抱

仍然與我們同在

榮耀歸於英雄

多謝勇武手足，感動。

光復香港，時代革命。
五大訴求，決一不可。

勇武派正式啟動

勇武唔單止唔割得，仲要愛惜佢地

勇武與和理非，根本就是硬幣的兩面，一個硬幣，沒有公或字任何一面也不是個硬幣。
你問這個硬幣是什麼？？！答案＞香港人！！！

分不開的香港人！！！！

勇武巴絲我愛你地

我愛勇武

轉風向呢啲事，以前兩登都成日有
其實香港人係好聰明，好多人都明白單靠和理非係無用
但兩登都太多五毛開post轉風向，吹奏和理非，想搞分化

上次依然有170萬人出黎，就知大部分人都係無割蓆
另外個30萬，可能係因為落雨先無出黎，但心裏都係支持大家
最緊要係有獨立思考，唔好咁易比人帶風向

要推返出黎 似乎仲有好多人信風向吹和理非
但經過今晚應該個個都知

大師兄歸位!!!!!

記得講過乜
唔好下次又叫我哋退場話我哋係鬼

多謝勇武派

只要唔割，我地場運動就有希望

我要多謝勇武無放棄我呢個唔敢上前線既人
認真，感覺自身最安全既時候
就係勇武既出場
有勇武係度，唔使驚

唔覺有人有離過場
中間可能有時有d活動無咁多人
但真心覺得大家係輪住休下息咁既狀態
重要場合大家都一定會出返黎

想追住黎錫

就算和理非集會佢地都出嚟stand by保護，真係好溫柔。搵老公要搵勇武

Oneness

每一個前線都係S級香港人

唔止170萬嫁
計唔到渣

我全家上下大小，多謝各位黑武士

😭

巴打其實唔止170萬
民陣話因為已經數唔到所以先當170萬 實際遠遠唔止170萬

前線勇武

最近幾日先明

佢地留低嘅主要原因係想比和理非安全走先

佢地唔怕死

最怕出返黎

見到我地袋住先

見到大家精神亦亦

感謝勇武 絕不割席

多謝大家冇互割

Love you all ar Hongkongers

721

手足好型呀

多謝勇武巴絲

仲要升級左 出動花生油洗潔精防速龍

送上我由心既尊重

今晚勇武留後，好感動。

我愛衝衝子

勇武多謝你地 我地核彈不割 今日多謝你地

不分和勇！
我愛大家！

同謝各位大佬
多謝你地救香港

上gear就係勇武

多謝勇武無離棄我地呢班無用嘅和理非

我愛勇武
永不割席

謝謝剛剛守護我們的每一個

一路睇live一路想喊 好感動

感謝勇武巴絲

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

不分化
不割席

多謝前線

都係手足
我愛你地

多謝前線手足 我愛大家

多謝你地唔割我地

勇武D性格毒毒地基本上係唔會同人割席
只係次次都俾人割

多謝勇武，希望呢排你地有足夠嘅休息

P牌無得Like

你估和理非回合 勇武唔會變返做和理非架咩 傻豬

多謝前線手足唔同我地割 我地會自己醒醒定定 兩個手既身位 等啲速龍一衝既時候 你地會有空間走

respect!!

勇武唔同我割都執到啦

核彈都唔割

講真
真係企得喺前線嘅勇武根本無諗過自己係咩派咩派
總之佢哋就係顧大局嘅香港人

818要和理非咪唔郁
今日情況許可咪搞吓嘢

勇武同和理非 永不割席 缺一不可

頭先見到個勇武喺放映會喊，搞到我都好想喊，核爆都唔割蓆呀！

入左維園170萬炸 未計好多無入

多謝你哋

駁唔到係玩依d架喇
p牌仔

我愛你

一齊敲天花板嗰下型撚到
Respect

多謝前線
菩薩保佑🙏

永不割蓆，不過有一件事請你地應承我，千祈唔好咁易俾狗拉

多謝今晚一班勇猛前線再一次燃點起大家團雄雄烈火！
#不分和勇

勇武手足加油

勇武手足

612 721 811
光復香港

好感動呀
我愛大家

齊上齊落!

多謝勇武
核彈都唔撚割

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

亦無人應該放棄勇武。
都係嗰句，人地幫和理非擋子彈，佢地唔同和理非割蓆已經要偷笑

永不放棄, 永不割席
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

勇武對於運動嘅影響
就好似刀嘅最尖端刃處一樣
其他人係刀身同刀柄
有佢 把刀先可以刺人

我愛手足

We are Hong Kong !

今晚好感動，勇武和理手足齊上齊落，
一個都不能少！

大家都係手足 唔洗分咁細 各有各做啫

香港人 加油

屌 睇到眼濕濕

I love 勇武❤️

多謝義士手足不離不棄

感激

全面進場
成撚日話勇武有鬼個d 快d死

我係和理非 請勇武全面進場

我想多謝每一個勇武

我好愛你地

無分和勇。

沒有離棄，我們一直在一起

五大訴求 決一不可
光復香港 時代革命

加油

非義士不嫁❤️

721，811

多謝勇武！
721 811

823人鏈

真係好多謝你地
我曾經都有幾日去做勇武
但上環果日比我既陰影太大
依家就算上哂GEAR都最多滅下火

我冇野多 食物同錢最多
假以時日真係有呢個需要

勇武其實一直陪住和理非出席活動
頭先一話舉藍旗
兩個勇武係我面前即刻上gear出動

對唔住我太無膽
好多謝你哋保護我哋
我愛勇武

勇武 和理非 缺一不可
我們可以缺港豬

我愛你地呀！！！！

身為一個得把口兇狠既和理飛
好多謝你地

感謝勇武

全部都係手足

多謝勇武，永不割席！
香港勝在有勇武派！

好耐冇見過事後唔屌嘅post

屌好愛佢地

我係和理
機場一事我係有猶豫

直到而家
我確信既係
兩邊都有兩邊既價值

但不能否認既係
和理係做唔到勇武

所以 我係好多謝您地既付出
多謝您地
我會做好我既文宣保護您地

一齊贏

勇武點會放棄和理非 勇武好多都係和理非進化成勇武 只係希望更多手足覺醒進化 暫時拋低眼前利益 換取長遠人權自由

P牌好評唔到

無勇武撐唔到今日

和理非已經見證左三次

Come on 民心我地有

下次要做到野

勇武 請受小弟一拜

咩都唔洗講，總之唔好亂咁話人係鬼，就係對勇武最好嘅答謝

感激咁多位勇武手足

英雄啊英雄啊

和理勇武，本是同根

勇武 多謝你地
見到你地就心安
但睇直播見到第一排好多見到樣 要小心
祝 武運昌隆 平平安安

錫哂佢地

不割席

屌死黑警
不分化

從不割蓆
勇武和理非係一體

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

Tui

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

感激手足

前線手足同手足呀

大家都係香港人
勇武和理非永分
分化撚死全家

辛苦大家

成場運動其實90％靠勇武

多謝勇武 對唔住勇武
只能夠講 我地係命運共同體

我地buy左time比你地抖下
下次街頭見 回頭望嘅時候
我地一定齊腳係到 做你最大嘅盾
唔好擔心輿論 有我地係到
放2億個心 我地老連都唔割 放膽去啦

記住不受傷 不被捕
我地好快會係煲底見 唔準甩底

[死線投票] 推到變民間死線

感謝
無言感激
記得安全至上
唔想再見到任何人受傷

822中學生集會
823人鏈
824觀塘遊行
825荃葵青遊行

都係o個句 核彈都唔割！

你都可以做，唔好靠晒人

唔好講咩你哋我哋
大家都係香港人
光復香港 時代革命

係，好感動

錫晒你地

我愛你哋！

分離從來不易，這個你我早已知

今晚其實係有好處，就係好多和理非同區議員仲係到集會同播緊片，勇武手足就附近做野守護我地

記住係攻守兼備 一手軟一手硬

愛你地啊

respect

愛死你地

真係好多謝前線嘅手足，當香港有難，你地第一時間企喺我地呢班想發聲但係又力不從心嘅示威者面前，幫我地抵擋政府殘暴嘅攻擊，令到我地可以一一直表達自己嘅意見，你地先係香港真正嘅英雄。

手足請受小弟一拜

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

多謝香港人嘅努力

Respect

一
由此至終！點都唔會割！

在心中啦

辛苦哂

巴打開post 推好d

多謝勇武次次都保護大家

Literally 喊到仆街
唔明點解你地咁偉大
我一直好怕818之後你地會心灰意懶
原來我以己度人
香港人唔知值唔值得令你地一路all In 人生
但你們所作所為感動萬人

佢地為香港付出好多

多謝勇武唔割我地

我愛大家

醉薆勇武芭絲

冇勇武付出，何來和理的勇氣
係前線付出既大家係最勁

不分勇武和理非 大家都係手足

勇武❤️❤️

三毛狗出盡奶力去搞分化
就係知一旦和理勇武結合係後果不堪設想
威力倍倍倍增
敵人知既野怕既野
我地就更加要知要盡力去做

有勇武保衛市民安全，防止黑警亂港

攬實你地

好感動今 日

我是和理非亦是勇武，何來支持？

多啲落場，少啲上連登

不要說"推",試著說"勇武是香港英雄"

多謝 勇武 要咩支持請開聲 今個月食面包都要 support你地

和理非同勇武永不割蓆

愛勇武手足

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

好感動
佢地冒住同之前被人拉左嘅手足同樣下場嘅風險黎保護我地
希望好人有好報

多謝勇武！！

Fight for freedom, stand with Hong Kong!

大家記得企散少少
永遠留返一條通道
唔好塞住樓梯位呀

唔係一退既時候我地就好難退架喇
零gear既手足就算唔走都要退後啲
因為見到點都會花多左力保護你地

多謝大家支持 不分和勇
我地用身體守護你地
你地用文宣同行動守護我地
一齊努力打贏呢場仗

利申 純粹發夢夢見呢堆說話

歡迎歸位！

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

推啊！

我愛你地

勇武燒村都唔割

多謝勇武巴絲
好人一生平安

請受小弟一拜

點都唔割蓆

我地係生命共同體

-自由之戰

我覺得張圖係幾好笑 但係其實出心出力既大家都係英雄

無錯就係講緊睇到我呢句既”你”

感動，每個人都用緊自己嘅方式表達緊對自由嘅渴求，好想正評，p牌正唔到

每個post都講
做咩都唔割 我愛勇武 we are one!!

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

無條件支持 五毛想趁機分化死撚開

多謝每一位香港人

互相都冇割過

無分你我

感謝勇武兄弟無私付出
每次都係你地留最後 等其他兄弟走先
講幾多句感謝都無用 希望你地每次都一個不能少

大家記得「核彈都唔割」唔係口號黎

每個人都係勇武

多謝你地
核爆都不割！

同意170萬人出來行就係和理非支持勇武的宣示

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝勇武嘅付出！

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

勇武 和理非 都唔好缺席
兄弟從來都係兩隻腳走路
講一萬次 不割蓆
勇武 不割 和理非
和理非 不割 勇武

多謝你地
我地keep 住不割席 不分化

希望勇武手足平安，真係唔想再有人被捕

錫曬勇武手足
勇武手足 保護我地撒退
我地做你地堅實既後盾

一直都冇割

推，824!

感動

核彈都唔割？
勇武肯唔同和理非割蓆已經執到啦

我愛你地呀

大家都係手足

是你這個戰友，捱到盡頭，闖過了關口

本為一體

只有一派，就係香港人

辛苦你哋喇
我哋一定要一齊贏落去

邊個唔想行完個百萬人遊行 就聆聽我們聲音
係佢逼人變勇武 佢愈拖 愈多勇武誕生
香港人

有同一個目標 點解要割

對不起，勇武

勇咩武 原點係大家都係香港人 從來都唔分勇武同和理非 本人立場

希望和理非都要升級要信任前線 唔好再問點解要打 點解唔走 做嚟做咩人地勇武無割已經喺好好彩既事

818全和理非只係勇武係度展現緊佢地收放自如
唔係全面笠水

勇武手足
真係好想錫你哋春袋

支持

825 再一次維園集會！
遍地開花！！！！

Support

其實支持人地勇武 而自己做和理非係好自私
勇武從來都有較大風險 而自己竟然想坐享其成
所以我支持和理非 反對勇武

希望之後日子 武勇 和理 可以無縫接軌
我地目標係一致！
推番暴政！

無錯

不分化呀！推

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

全民救港 全民勇武

人人都可以是勇武!!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

冇勇武 612 早就通撚過左條閪例啦

多謝勇武不割和理

核爆都唔割唔只係口號

勇武加油！

推
無分和勇 大家都係香港人

無呀，無人割蓆呀！

其實武和係要交替出現
有武先會 keep 到熱度
有和先會 draw 到更多世上既人聲援香港
兩者缺一不可

天雨下超過170萬人出嚟咪表達咗無人割席囉，分化嘅嘢，成日都有啦，乜論都會出現，但無人割，唔好再討論割唔割，集中諗下有咩可以令件事好啲嘅方向啦。

和理非同勇武永遠唔分

WE ARE ONE

肅清警隊

pish

講好左絕不分割嫁嘛

手足們 一齊屌住呀

手足們要平平安安
願有日可以除低口罩gear為勝利相擁

不割蓆！

好感動

從來都唔係大家同唔同勇武割蓆既問題。。。根本由始至終應該要多謝班勇武手足冇同和理非割蓆！
如果唔係勇武手足係呢兩個月以黎鍥而不捨上到最前線食棍擋子彈，69 612之後香港就已經玩完。和理非從來都係一群怕事既金魚（包括本人），對社會既不公義不滿，但又唔敢再向前行多步。一直以黎比政府陰陰地甚至夾硬黎過左好多賣港政策，由敢怒不敢言再變到麻木放棄。搞到今時今日竟然要一班後生仔流血流汗流淚去幫自己爭取埋，咁多位企係前線既朋友，多謝您。
希望各位後勤手足繼續做多幾多做幾多，Airdrop 連儂 文宣，集會遊行可以出黎就盡量走出黎。必要時要企係前線既前線保護返佢地。

各位前線手足，多謝您地。無論之後事情發展係點，我老閪都唔會割！

有d和理非潔癖咁喎，到底邊個係鬼？

廢中跑唔郁，唯有和理地支持

多謝勇武不割

其實想勇武退場係想俾佢地休息
企成日係前排 諗到都知辛苦同壓力有幾大
多謝所有勇武手足

D藍屍, 保皇狗, 政府, 黑警好ON9
成日話勇武係暴徒
到今時今日, 仲有接近200萬人, 係風吹雨打之下, 專登走上街, 同你班撚講
"我係支持你地口中所講既暴徒呀, 這就是民意, 吹撚漲呀"

勇武又好,和理非又好, 鍵盤戰士又好, 大家加油

不分化，不篤灰，不割蓆
不分和勇，只有手足

好多謝你地

多謝你地勇武巴絲

勇武兄弟
和理非好需要你地
買定晒野準備繼續 SUPPORT前線

多謝

822 中學生
823 人鏈
824觀塘 機場
825 荃葵青

支持，不過要小心唔好俾黑警拉到

多謝勇武嘅咁多位手足

多謝勇武撚

Tui 721 811

尋晚見到勇武出返黎
真係感動到想喊

原咩來姐
有邊次離棄過你地ar

多謝香港人

互補不足, 互相支持, 互相合作

全力支持勇武派

點會離棄你地。有咩事就保護你地走同死線個日出嚟架嗎
其實勇武一直潛伏係和理非入面，有咩事就即刻彈出嚟

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

講明不割蓆嘛
所以講乜諗乜都好
不割蓆
核彈都唔割
呢個一定要記住

以後真係乜嘢場合都要帶定full gear。

用唔著就當拎下，用得著嗰時就真係會用著， 真係會幫到好多。

我哋好需要勇武 亦都越來越需要
唔好割蓆 唔好分化

發覺fb冇咁多五毛，同連登兩個世界

多謝勇武 希望有日可以俾個大大個擁抱你

一無勇武 啲大陸人就多返

和勇本是同根生！

呢個真

謝勇武手足

香港最珍貴就係肯勇武既人, 支持勇武
和理非應該要明邊個先最珍貴

核彈都不分割 林鄭 同 chi-na 係低死

唔可以割

和理勇一齊上！

勇武派一直係大家身邊

中港共加黑警聯手吹奏和平風 帶頭玩分化
敵人贊成的 我們堅決反對
其實老毛真係抗爭之鬼黎 敵人贊成你做既野 一定有問題啦
不分和勇 上下一心

前線手足

前線從來無離棄過
佢哋只係係人群當中默默咁守護住

前線手足多謝你地付出
8.23 就到我地幫手喇

Be water

616 二百萬+1人有出
818果日絕對多過616
因為民陣剩係計維園
銅鑼灣至上環既人數冇計到
所以818絕對多過二百萬人

抖夠啦
係時候出返黎

支持勇武巴絲
我愛你地

邊個互屌邊個就係鬼

感謝手足以血肉之軀擋係前線 你地付出既比任何一個都要多

多謝你地啊前線手足
多謝你地無論幾時都會出現係我地身邊
你地好似超人咁保護我地 只係等緊變身上Gear個一刻
我愛你地

多謝你

我只係想講

我哋前線唔係鬼，
唔好當我condom仔。

唔好割我哋蓆唔好拋底我哋唔好唔愛我哋呀

如果唔係後果自負嫁

絕不離棄！

勇武和理 hug hug

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

我地唯一既政治本錢只剩下破壞 勇武係成場運動既 core唔係所有野都徒然

分咩呀 一句講哂同路人 已經唔係再有啲咩諗吓好啲手段先贏到 贏得光彩嘅時候

人地攰，休息幾日啫
宜家全港一條心，互不離棄

There’s strength in unity

如果無佢地 我地係唔會可以行到呢一刻

雖然好多人唔敢衝, 但係我地核爆都唔割席